紋身師最深刻女客人下體紋老虎

台北美女紋身師洪瑋萍從小就對畫畫有興趣，長大後為了想把美麗的圖畫「留」在身上而立志成為紋身師，更不領薪水近兩年當學徒，直到學會技術出師為止。從事紋身工作近10年，她為客人刺上美麗圖騰，也為自己刺出不同的人生。

今年36歲的洪瑋萍，家中排行第二，上有一姊下有一弟，父母從小對孩子就採取美式教育，常告誡家中小孩：「只要不作奸犯科，任何行業都可以接受。」她回想高中時，心血來潮想在手上刺一條蛇，便走進紋身店要求師傅幫忙紋身，但這名紋身師不肯，還嚴肅告訴她：「紋身是一輩子的事，想清楚再來，不要做讓自己後悔的事！」短短幾句話，讓她萌生當紋身師的念頭。

瑋萍25歲時，網上找到新店區一間紋身店當學徒，每天早上要上班（一般行政工作），下班後再去紋身店學紋身（無薪水），常常到凌晨才回家。近兩年的學徒過程中，起初師傅每天只要她拿人工皮刺十字或是圓形，當下心想「師傅應該是要整我，不願將紋身功夫教我！」直到當了學徒半年後，在一次師傅無暇處理的機會下，終於可以有幫客人刺圖騰的機會，這時也才真正明白師傅的用意，因為紋身往往最難的，就是刺直線跟圓形，「師傅是在（訓）練我的基本功」。

受僱於一間紋身店當紋身師7年後，瑋萍決定自己開店，每天不停跟客人討論圖案，「畢竟紋身的圖樣是一輩子的，所以客人要紋身，我就絕對要幫客人將最美、最好的圖樣刺上」。令她印象最深的一次是，一對夫妻進店來，其中妻子要求在下體刺上一隻老虎，她當下詢問理由，沒想到這名妻子竟回答：「這是我們的性愛情趣，我就是要把老公的生殖器吃掉。」讓瑋萍相當震驚。

瑋萍表示，除了比較奇特的紋身圖騰外，大部份客人為了紀念，將自己最愛的父母親、寵物刺在胸口。她認為，刺人像最重要是神韻，尤其是眼神；至於動物最難的就是動物的毛髮，這些都需要長年累月的功力，加上耐心，才能完成。

瑋萍指出，當初自己開店相當辛苦，剛開始完全沒有客人，房租與家庭開銷幾乎壓得她喘不過氣，還多次與剛結婚的老公爭吵，「由於我脾氣硬，也相當堅持」，老公不得已才下最後通牒，再給我一年時間，萬一紋身生意沒有好轉，就一定要將紋身店關掉，還好後來有好多朋友口耳相傳，生意慢慢步上軌道，現在紋身店生意也相當好。

瑋萍當紋身師近十年，領悟到要當一名紋身師，最重要就是「堅持跟責任」，因為只有「堅持」才能完成作品，惟獨「責任」才能刺出最完美的紋身圖騰；她希望未來能持續精進功夫，用美麗的圖騰刺出自己燦爛的人生。
台灣《蘋果新聞網》

台北美女紋身師洪瑋萍從小就對畫畫有興趣

聯署支持封殺微信同TikTok

有冇唔痛嘅紋身方法??

麻醉?

依啲女一定好撚淫

有冇人會紋係條jer到

或者蛋蛋

Wy 潮文召喚

唔紋

紋隻巨鵰

台灣好似屌緊都叫老公

鵰蟲小妓

今晚打老虎

點解自由就係美式教育唔係英式or加拿大

紋得身

知咩事啦

真 老虎閪

圖????

送陽如虎口

有牙

師傅: 唔夠位, 改做麻雀得唔得

百國聯軍到時搵三萬精兵去擋

比個囡囡望自己條J why not

紋身不嬲可以打麻醉，貴好多咁解
同埋好多人紋身就係為左痛，好好記住果個意義，
紋身唔痛某程度係mk

屌你

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

831

紋到D lin 頭位置會否痛到扯左...??

如？

屌 連毛都剃埋

沖住血咁紋會好似水泉咁爆血吧

關你事？

紋身果種麻醉係搽藥唔係打針
好多師傅都唔肯麻醉 聽過有d客係自備麻醉藥 啪d止痛藥都可以頂到一陣
同埋搽完麻醉皮膚會紅腫 紋緊果陣會影響上色既效果

禾PR打手黎

白虎

Lin頭附近反而無咁痛

唔係囉...
唔痲醉唔係要痛感
最大原因係會影響紋色隻色/效果

當然啦 又要紋又要怕痛
同凱婷食2支黑冰1有異曲同工之妙

紋火車捐山窿

蚊條龍 dur皮變蟲仔

同茶記叫靚女一樣 禮貎來嘅

Welcome to the United States America and have a nice day

有冇人係中意果種痛 會愈紋愈上癮？

惡魔果實

唔剃點紋呀

獅子山下體現香港精神

男人最痛

係 搽藥都係要紋左啲線條先搽都係會痛

打針 食藥個啲聽講話紋完會一次過將啲痛楚發出黎

蝗語拼音

藥多數都係頂到一兩個鐘 紋身頭幾個鐘痛極有限 除非你紋D特別痛既位
又唔可以話一次過爆曬出黎既 係你冇左頭幾個鐘既過渡 一黎就打大佬

紋身無問題

但美女出事

傳統嘅九紋龍紋身，最後一條龍要紋落條J

lin頭附近都係胸骨多，應該痛到扯唔起

利申：紋lin附近個時扯唔起

Because US is a part of UK

用印水紙

食吹波糖有得送

嗰啲位滿佈神經紋落去好撚痛的，識人成個袋紋網紋，好似個籃球籃咁頂住條撚

咁都有支那仔自爆

聽過做紋身嘅朋友講，
紋J 最慘嘅係個紋身師，唔係個客，
因為紋某啲圖案要J 硬先紋得好，
所以要不斷幫個客劣J......

怕痛就咪撚紋啦死乸型

佢facebook ac竟然未改名

借個位

真正嘅送陽入虎口

咸蛋超人

不過近年上得鏡嘅紋身師（男）都係青靚白淨多，
如果紋身師係滿臉鬍鬚嘅麻甩佬，
可能雙方陰影都好大

白虎亂穴

Google有木偶奇遇記
烏龜海龜
女仔嘅痴線好多呀
女仔嘅有雀巢
最勁有個蘿莉打開隻腳
即係卜嘢個姿勢
個西係 。真人

即你屌佢，望著佢啲毛位係Loli......

Google penis tattoo.
大開眼介

紋到突起晒
個師傅好一般

依家有有無e d吹波糖賣

台灣有個YouTuber去咗刺不過係近j位

貼紙

咁骨緻鑲咩珠都無用啦

如果我係男人紋呢啲位
一定做咗laser先紋
一點點黑色咁 又要keep住剃
剃又會傷毛孔
一陣搞到發炎仲衰

澳式唔得？

First joke on my thought

紋身係為左知咩事

唔係咁開心下話

中國人 日本人 黑人

你紋手紋腳都要剃

可能想講馬路如虎口姐

好想搵佢紋隻大象落條jer度

同埋好多人紋身就係為左痛，好好記住果個意義

你依句好mk

轉移視線分心大法

想俾碌尻佢紋

噢~噢噢噢~噢噢噢~

拼音

本身就唔痛 啲大人講嚟嚇細蚊仔架咋

好中二病

有痛感可以點硬

美國女子

屌你老虎

不得了。

因為我前面有入珠

入珠咁撚痛都有人真係去做

剩係記得welcome 唔知乜9

其實應該已經無晒性欲，等老公一見就軟。一紋永逸

個pat紋埋4隻英文字就perfect

禁上佢ig睇，手工麻麻地，別特喺人像同寵物肖像真喺唔會揾佢

我覺得應該唔係指硬掘掘果個狀態
可能係唔可以比佢縮到沖凍水涼果個size，
要佢keep 住喺一定size 以上吧

今次真係今晚打老虎

從前有個人，佢好愛佢女朋友，於是佢決定將佢女朋友個名Wendy紋係碌鳩到。

紋身師傅話:「等佢扯左先再紋效果會好D。」於是個男仔就等到扯左先紋。

經過一番痛苦，佢終於紋左，但由於係佢扯時紋既，所以平時只會見到Wy呢個字。

有一日，佢去焗桑拿，見到身邊有個黑人，咁岩發現個黑人碌鳩到又係Wy喎。

男仔:「你女朋友又係叫Wendy呀?」

黑人:「你UP乜鳩呀」

男仔:「咪扮野啦，見到你個Wy啦。 」

然後，個黑人扯左，但係男仔見到既係「Welcome to the United States America and have a nice day」

屌佢個虎穴

36碎尼架算好靚喇，我可以。

見一次笑一次

台灣：老公
中國：等一下，我有老公

有冇人紋(SL)(UT)

點解你會知人地條J紋咩

一路麻醉囉

白虎饅頭穴
台女係識d嘢

你紋邊到 斬落黎先紋 紋完放番原位就得

扯起嗰下實痛到癲

唔識欣賞
總覺得係G同爛仔先會紋身

會唔會變左爆丸